隔離條友食食下飯瞓著咗！！

真係訓左

會唔會昏迷左

會唔會係攰到暈左？

sor囉

應該比人寫左個名係死亡筆記度

張圖到底幾耐之前

可能尋晚睇波睇到好夜

兜豬扒飯放左咁多年乜都臭哂

訓咗幾多年？

loop 咗幾多年?

樓上班人

好耐之前睇過啦。。。 。。。又拿出來温故知新

做咩貼我爺爺

幾年前訓到宜家

有冇瞓咗10年

香港打工仔悲歌

原來仲未醒

艾斯都死左條友重訓緊

佢而家起身未！

有年去東京旅行 入左間餐廳食飯
坐我左手邊個男人真係拎住隻匙羹訓著左
由我坐低到埋單走人 佢都係訓著左
但d侍應冇叫醒佢 由佢訓
唔知最後訓左幾耐

計返條友應該瞓咗差唔多十年

wow